★地產舖門口d報價 是否等於 股票競價時段？

求教